電腦節d show girl一日有幾錢人工？

150/hr